其實本土派唔講港獨都有得選喎

好心你地班友唔好再徙時間心機資源諗個垃圾會啦
陷阱黎架,正正經經出去播獨好過啦

條友為私利姐 你諗到佢咁偉大